唔想同人接觸

好驚接觸人 想自己一個
逃避現實